有無人答到我有線4分鐘live 講豬隊友係後期加定記者講

如題
求evidence
搵唔到

推😞

自己上有線fb睇聲明
不推文回覆

後期加架
D聲完全唔係live
嘥氣啦D人要on9去信，你點整佢地都會繼續